星期六踢波唔夠人 可跟隊

水邊村球場等，人多可跟隊。

落街踢波唔比呀，我帶埋差餉單添呀，我仲有正式註冊既團育會，一句講晒歡迎大家入黎搵我。

預埋我，帶護pad跟機

人多時可以慢慢踢分組賽

跟隊

想跟隊

一張證就可以代表曬所有人！

黑警都係咁做 我地學佢地姐

波我帶，帶個大既

等我干地sir落番場踢先

香港石地超級聯賽

唔識踢波
可唔可以收留我做後備學下野？

草場著釘鞋

踢美式足球啦，記得戴好頭盔護甲

我本身係一個汽車維修員

到時見

真正的比賽就係戰爭

仲未夠人

黎跟隊

我怕被人踢傷 要帶多d護具

ok

好耐冇踢 join!!!